吳雨霏生日繼續三缺一

6月9日踏入34歲嘅吳雨霏，雖然仲有成個星期先生日，但好姊妹鄧麗欣及區文詩已提早為佢慶祝！Stephy喺社交網上載三人合照，留言：「原來已經超過半年沒見了，終於可以出來吃飯，預祝這位在我眼中永遠是小妹妹的靚媽媽，生日快樂！」

諗起佢地首 偏愛

咁miki呢?

Stephy 平到

歐盟詩真係白宮發言人咁 老是常出現

不大於a cup(6個波加埋）

上面果個咩人黎

三個人有兩個整容 , 仲係整同一個餐 , 唔知以為玩 key 圖

換臉app

Stephy個額都幾高

逼死大婆既狐狸精

條八婆老是常出現

kathy 越來越似葉璇

3個都好撚殘

仆你個街，淨係認到屎塔肥

聰明

以前已經知
但仲成日整All back頭露額嗰啲髮型
睇親都覺得好怪